---?image=assets/img/pencils.jpg
@title[List Content Templates]

## @color[black](List Content<br>Slide Templates)

@fa[arrow-down text-black]

@snap[south docslink span-50]
[The Template Docs](https://gitpitch.com/docs/the-template)
@snapend


+++?image=assets/img/spotlight.png&position=top right&size=20% auto
@title[Title + Concise List]

@snap[north-west]
The Agenda
@snapend

@snap[south-west list-content-concise span-100]
@ol[list-bullets-black](false)
- Lorem ipsum dolor sit amet
- Consectetur adipiscing elit
- Sed do eiusmod tempor
- Ut enim ad minim veniam
- Duis aute irure dolor in
- Excepteur sint occaecat
- Cupidatat non proident
- Sunt in culpa qui officia
@olend
<br><br>
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Concise ordered list-items template.
@snapend


+++?image=assets/img/spotlight.png&position=top right&size=20% auto
@title[Title + List Fragments]

@snap[north-west]
The Agenda [ Step-by-Step ]
@snapend

@snap[south-west list-content-concise span-100]
@ol
- Lorem ipsum dolor sit amet
- Consectetur adipiscing elit
- Sed do eiusmod tempor
- Ut enim ad minim veniam
- Duis aute irure dolor in
- Excepteur sint occaecat
- Cupidatat non proident
- Sunt in culpa qui officia
@olend
<br><br>
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Concise list-item fragments template.
@snapend


+++?image=assets/img/spotlight.png&position=top right&size=20% auto
@title[Title + Verbose List]

@snap[north-west]
The Key Concepts
@snapend

@snap[west list-content-verbose span-100]
<br>
@ul[](false)
- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
- Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.
- Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.
- Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
@ulend
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Verbose unordered list-items template.
@snapend


+++?image=assets/img/spotlight.png&position=top right&size=20% auto
@title[Title + List Fragments]

@snap[north-west]
The Key Concepts [ Step-by-Step ]
@snapend

@snap[west list-content-verbose span-100]
<br>
@ul[list-bullets-circles]
- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
- Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.
- Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.
- Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
@ulend
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Verbose list-item fragments template.
@snapend
